[810]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(368)

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

topic 呢

我就唔撚信油B咁都攞歌王嘅
一係黑幕
一係啲人就聾撚曬
以後我會對依個節目嘅公信力好有懷疑

唔寫topic

一定要topic?

其實佢封喵嗰啲網球係點解

到底係咩野令你覺得呢啲節目係有公信力

唔記打topic可以趁人少少認咗佢

球=求
求第一？

專登唔打 唔俾？

EXID嗰個話曬都叫歌王
同埋如果依啲節目都要做假
你當我冇講過公信力依樣嘢
咁個節目快啲摺柒咗佢

唔比

喔 好

首頁留名

依個係中文嘅解法姐
韓文應該唔關事?

同櫻黎新po留名
btw, 懶到連標題都唔落

唔識韓文 解唔到

請連登見證油油封王

因為你呢句 我要負皮你

上個po條lin睇唔明唔知佢想點
面具同#1嗰個都明
但係花生萬字夾栗子同網球係做乜

連登預言全中
本人於九月時已預言 油油歌王登頂

新貼留名

下次諗唔到可以打奈子愛生命

lm

等睇根本唔係佢

初時仲以為打低率智
點知係見証

190201 《seventeen》雜志彩讌相關翻譯

所以牙櫻係24號再上多次大家的廚房?

izone之寶

新po 留名,我愛宮脇咲良

連燈又中

小智留名

係 段預告既聲都係新錄
雖然畫面係舊

狗竹呢

留名

油B歌王？？
我要貼張skoolooks卡係枱頭賀賀佢

24號先播
仲有時間再錄影

哇 八掛佢mail寫左咩
見到張出浴照
btw佢標題9寫ja？內文寫玩緊 sticker

重口味

勇士

你有油b skoolook 卡？

記憶中有3個人食咗油B小卡
一生妹,我同佢

依家我將佢攝咗喺櫃底

一瘦左連個__都無左

我唔信

我都有張Showcase poster card

聽朝我影比你睇
我老豆鎖咗房門入唔到去

飯巴開post放低個名

全盛時期

我將幾張油卡送晒俾我妹

同一頂帽

請你食提子

哇屌你真係好姐姐嚟

who來的 咁似其中一個pd48既hkt成員

松岡菜摘

冇記錯好似本身係IPAD最愛

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

松岡菜摘。冇錯，佢係其中一個pd48既hkt mb

佢有好多10代油飯朋友 送俾佢地岩晒

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

May j

center猜拳

重口味朋友
好彩已經涂到我個妹好唔中意油B
佢同學好邪
買兩隻碟中曬油碟加油B單人
話嬲到即刻dum入垃圾筒

幾年前猜拳

想像下呢兩秒既聲轉左mp3再係咁loop

彩虹留名

原來唔只連登有csl

講過俾佢地聽 叫埋佢地上黎連登睇都話無野
有代溝

我等緊佢哋share個檔出黎

睇嚟我個妹啲同學都仲係正常人
你個妹嗰啲
叫你個妹唔好同佢哋玩咁多啊
比埋佢哋睇都唔覺有咩問題

唔好咁痴線

鬧鐘

仲賣到5000幾

個cam man癡漢黎

見大家燈到有showroom
唔爭在係度燈埋佢入選拔啦

明明油B咁值錢，你做乜教人倒錢落海

Annual dinner中左袋餅，垃撚圾到

雖然呢幾日好似已經拍左55單

屌究竟啲人係咪CLS
有錢留返嚟買日單啦
仲買乜春la vie en rose
新飯嘅話當我冇講過

鬧鐘我用緊貓個首做鈴聲 朝朝聽到櫻把聲醒晒

有telegram
唉
有whatsapp
唉
有喵
唉

愛國人士係唔會買日單既，好似係

2邊都買

愛國人士都唔應該入日韓女團

已經燈左有總選啦

屌你老母有總選我裸跑啊

有冇必然性MV

歡迎binc

今次得3隻碟邊會出

運動會新預告有一秒ione

c/w

法國今個新年好撚唔得閒好撚多野睇

係咪喺屋企祼跑

屌你唔好逼人太甚喎

我大你一路跑一路嗌我愛油B

標題失蹤

請問13樓年初四先開門係未代表之前訂個d碟都要等到年初四先有？

你真係無改錯名用生命硬接

2500

總選真係諗多左

又cap得

唔通初一開門比你咩

未撚驚過

過埋yes or yes
請夏都係得六千,點算

你地幾個d燈力咁強 真係好難講

人地米講左初五先有囉

屌諗住放假睇人爆碟嘛
初四要返工無得睇10代妹妹講哇屌

屌
到時油b卡個價已經跌曬

希望下隻專都係咁高質就好

呢個榜係未唔計日專？

指原巴繼切J之後又一力作
我邊祼跑邊看人穿黑絲跳Rumor的日與夜
暑假檔期約定你

2019.02.01 Fri

IZ*ONE x TOWER RECORDS SHIBUYA

🖇

#アイズワン
#IZONE
#아이즈원

cls, 真係商機無限

就快過埋bp

屌你識唔識架，日單邊有卡架，跟捉肥秋團一樣出生寫架

我屌你老母2500
新台幣定印尼盾啊

真係安排左好多活動同宣傳嘅野比佢地

好似係

IZ*ONE x TOWER RECORDS 聯動活動
展示期間有各種寫真展出
展示期間：2019年2月5日（火）～2019年2月11日（月）
展示場所：タワーレコード渋谷店1階
展示內容：最新アーティスト寫真による大型パネル

講錯lo
唔知今次日專手持油b生寫可識女女仲work唔work

變成呢板最多個隻,下一隻可能要自己破番自己

屌佢仲要係preorder

YES

至少我未見過有韓團攻日好似呢團咁

日本妹咁鍾意油應該大機會識到

第一隻碟就咁勁

其實我覺得冇乜特別

呢個只連韓專

【採訪翻譯】190201 <seventeen>雜誌櫻花相關

翻譯：蛋黃醬
cr.dottt17

買ione 產品將成為今年日本現象

諗住去睇下但咁鬼早11號就完

仲要係只計韓國本土銷量添

第二隻先見真章

IZ*ONE×TOWER RECORDS SHIBUYAスペシャルフライヤー
flyer=傳單?

大型展覽

一姐

係呀 依家俾彩元搶咗個位
衰妹嚟

係咪超級intern

me記性真好

唔緊要，izone同hkt都有最愛，冇衝突架

係
啱啱睇緊中字
個節目幾正
可以學下野

係咪又學4846G呢d咁 掛牌仔

個綜藝都係用黎捧新團

有飯已經訂左1萬隻日單

裴B偷偷stalk我 衰仔

我以為牆嚟

出呢個綜藝有好多好處

拎黎起屋

我都以為係 個韓飯唔知係咪做代購

又排得幾整齊喎

咩料

佢係排好哂啲空盒？
排好有咩用 到時入箱咪又係要拆出嚟

痴線
韓飯？

呢個屋企style似日飯

用碟砌磚

1萬隻....

上面話係韓飯
但係咁cls都似係韓飯先會做既野

咁排有咩用......

碟都未到，吉盒姐

會唔會全部都係櫻花solo個張
所以先咁快賣曬

想知會唔會比屋企人打死

一萬隻喎
唔好講代購啦
我當你做香港區總代理 你都散唔到貨啦
我當你一次賣到50隻
你都要識200個痴線佬先搞得掂啊
我當你100蚊一隻
你都拎100萬出嚟啊
我有100萬 我拎去買樓啦 仲買碟咩
痴撚線咖

唔知係咪幫人代訂 買成萬隻碟 剩係擺都唔知點搞

係啊 韓飯黎

我上面都有問
到時入箱 下面啲盒都要入 咪又係拆

日飯年年總選單都會用碟砌屋既

你睇下akb總選就知啲飯可以去到幾癲
為左抽票

點解可以咁rich...

人地有錢可以張呢個諗法消滅左

請分享一下用碟砌屋嘅人通常買幾多隻?

收左錢先訂，使鬼囉錢出來，仲有埋積分，比佢換免費機票添

之前唔知係邊個節目睇
走埋去問阿叔fans
加加埋埋1球yen以上

痴線出去食完飯返黎追post追左廿幾版
comeback是咪一日爆4個post

咁相比黎講 韓飯癲啲喎 呢張碟只為銷量 冇握手卷又冇總選票

睇下個下尾油王就知啦，次次掉2,30支塔都好似當碎銀咁

1球yes 都係7萬hkd姐
當返都係$100hkd 一碟
你都係700隻碟
人地一萬隻碟喎

買幾千隻點都有，不過呢D都唔係最哂錢，最哂錢係Showroom射塔，黎緊大年初一，izone都會上依過平台做直播，到時先最刺激

第三個

蛙都無

重點係10000隻都無票
買咁多 除左愛 我諗唔到咩解釋
淨係一個香港 都係可能買到幾萬隻左右？

痴撚線

係時候燈下一個係邊個

采原掛

想知道香港日飯最多課到幾多隻 好奇一問

油b
燈到佢最尾一個賣曬

想知賣碟嘅情況同個拍售出次序似唔似

唔係太似，膠真，奈子，蛙都冇采原賣咁多

睇返電台中字
成班挑逗櫻對演831講既野
笑死

我load左陣 對演 係咩嚟

呢個數大約係總選既碟姐
仲有握手會個堆未計
不過10000隻碟真係跨左d

190201 seventeen magazine 崔叡娜相關內容

被元氣x純真的笑容所治愈♡

成員才知道的yena
「撼動人心，團裡能量的來源★」彩演
「撅著嘴的時候很多，和小鴨子很像（笑）」咲良
「意外的非常直球，性格直爽」
「團里數一數二的淘氣的孩子」員瑛

→奈子
「表情的表現力是全團第一」叡娜
→恩妃
「房間散亂的時候會幫忙收拾」叡娜

1.魅力點是？
嘴！被飯說“鴨嘴很可愛哦”♡
2.私服的體係是？
我喜歡輕便的服飾，現在想要羊毛上衣
3.是什麼宅？
抓娃娃機宅！休息日一直在玩，穿的衣服和吃的食物都能用抓娃娃機抓到的話會很有趣吧～
4.如果得到一天休息日的話？
果然還是抓娃娃機（笑）雖然從小就很喜歡，但是不會膩的！有抓的類型和按的類型等等有許多種類很好玩～
5.來日本絕對要做的事？
買泡麵。特別喜歡的是豚骨味♡雖然最喜歡的食物料理是韓式土豆豬骨湯（鍋料理），但第二是豚骨拉麵
6.化妝的講究是？
眼線。因為是下垂眼，所以為了不讓看起來這樣刻意畫了往上挑的眼線。
7.一句留言
請通過今後的活動來發現我們各種各樣的魅力哦！

翻譯：締切

唔知一萬隻碟 直線咁樣搭起上嚟 可以搭到幾多層樓高

幾時有新vlive 新綜藝 新歌 新表演睇啊

2月5日 izone show room公開日單兩首收錄曲mv short ver.。

tmr有music fair同上日本radio

摩擦力

第一張咩相嚟

帶埋上屋企

帶埋上床！

入埋房添

佢地唔知做過d咩

安狗狗無喇

佢地

但都係朋友

music fair係咪冇得睇？

點解咁講

I mean 冇live

藐嘴娜

到時到候就有link ga la

等你比架咋

誘拐未成年少女。

btw 2月6有showcase睇返

PTT cancam雜誌全員中翻

想要清純

權f同牙純

hi:我想被油帶去釜山

cls

hi 清醒小小啦

起身留名，各位早晨

Nako
Q:最近讓你感到心動的事情是?
A:和恩妃一起吃蛋糕的時候，她一邊說著"啊~"一邊餵我。

我想問置頂meet and greet 張gif 係咩意思
btw 冇入黎一排又多左幾張gif
笑撚到仆街

會唔會就係發生咗咩野事 所以只係做到朋友

明明有厹彩仲痴埋油到做咩

好想俾娜b 瘋狂西面再同佢把牛肺聲屌柒我

傻妹泥

牙權個pose 錯晒
遮住晒佢對胸器

突然見到油狗真身
眾人既反應

屌 禾櫻仲要特登ut個頭埋個mon 到 係咪認唔出

櫻：嘩......

好似係有個留言嘅人 個icon係個張相
跟住啲member個個見到都恥笑

嘩 屌你 邊撚個黎

可能想去掘佢祖墳 斷佢龍脈咋

本田大師連油b 啲祖先都唔放過

冇野睇....
番左去睇逃走中

先奶為敬

淨係有睇板野嗰集

d故事好正 有互動 好生動
雖然捉人可能有d劇本feel

幾正咁

More

毒撚

成班毒撚

所以好似台灣定唔知內地都有做同類型
係幾好睇既 但睇多左就悶

唔係仲可以點

睇黎下次要砌架電莖機送俾佢

我用開soldier76

助長麻...

有野做未

可能就快變女子職業隊

就係差我送張2080俾佢

2080 ti

NAKO港站之前唔係有個袋既代購架咩...點解我搵唔番個PO
有冇好心人

我自己用緊部notebook連獨顯都無
但係佳恩開心既話我是願意送的

馬尾櫻世界第一

2070已經夠用

overwatch 唔洗咁勁啦張display

已經N年冇玩overwatch

佢都係講緊PD48前既事
話岩岩想試玩PUBG個陣就要忙PD48練習

最高打到上2800 2900分 2年前
呢家冇玩電腦
連呢度都小上

可能而家就係打緊pubg

錄電台時間應該就前過放假既
馴犬過程
錄電台 (只能做朋友) -> 放假 (帶上屋企) -> Now (清純喵出旺財屋企相) 無了
美波幅相都無埋

超濃奶粉咪

呢件衫著到窄

有冇諗過係因為波子肥左

狗鴨lm

芯狗

打完機lm

屌
pledis 正仆街
nuest 仲要同p 社續約

831 天同地
海允好彩有團出,佳恩無野做
仲有失縱人口初媛

帶權讌留名

第13頁黎明之題呢

續約呢樣應該一早傾好曬
斷估玩兩三年之後就唔續

蛙mail冇人講

星期六無咁早起身

早

返去做返練習生啫
唔係個個都要參加完就出道既

我現時自己肯返工

早晨

膠真

清純

娜B

奶粉

HI

彩讌

彩元

蛙

權F

波子

櫻

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完
蛙喵話同HI食草莓...做乜唔合照

琴日Hi mail合左

呢2張笑到我

個合照9成都有牙純份

HI幾時會考慮下打韓文短篇
下下日文長文真係睇到人都癲
我日文仲屎過韓文

我日文同韓文一樣
都係唔識

超簡翻
((開頭))
究竟我而家飲緊咩呢,正答係最尾
今日要拍野,第一個化完妝,待機中~
最近韓國既經理人同我講,雖然唔係好完美,但已經可以對話
我知道我慢慢進步緊~

((中間呢段講咩日文同韓文既橙,唔係好知想點))

((最尾個段))
我飲緊咩既正答係咖啡~
第2杯係梅昆布茶(自己google啦屌)
_________________________________
日文真係辛苦好多,我個半桶水真係聽到嗌救命
等中譯睇下中間個段佢究竟想點
一d重點字我聽唔明搞到成段都唔知點咁
有喵之後真係日日訓練日韓文,雖然要我認真讀就冇咩可能

蛙食左hi醬

起身睇天空城堡結局
黃viu更新得咁快既

你都識哂啦

留名，宮脇咲良世界第一

奶粉中站咁快生日集資

識條蕉,琴日晏就個段睇返中譯原來真係錯,好彩都有話唔太明個段講咩
我以為佢調轉兩樣野黎用
原來佢係話以前將沐浴露當埋做洗頭水用
而家用返洗頭水洗頭個感覺真係唔同D,返唔到轉頭
日文有時D擬聲詞呀,專有名詞,連接詞個D真係聽到一頭霧水

如果d錢唔只送禮物
仲要搞生日廣告牌同其它應援活動既話
依家儲定錢都岩架喇

以前總選係啱啱排名出咗就會再開始集資下年
但係嗰個未計生日集資

唔係咁集點年年都集到幾廿萬RMB出嚟
支那禾珠推都幾百條活躍分子集到幾球啦

【賞櫻博開放直播間公告】

“賞櫻の319種進行式”直播間正在播放中，@宮脇咲良賞櫻博 刪減了打歌Live，增加了Unit，目前490首歌曲，歡迎來點歌喲[羞嗒嗒]

✅開放時間：2/1-2/10(24小時輪播)
✅直播預告：
2/2直播MUSIC FAIR
2/6直播IZ*ONE日本Showcase
2/10直播LOVE MUSIC

✅直播地址： B站搜索ID:宮脇咲良賞櫻博
B站直播間：
戰旗備用：

日本showcase
要睇了

正呀
我愛殘巴

我不愛你

ok

黑巴示愛失敗

佢有邊次係成功?

...

篇文好長...
牛油HI...痴撚線

嘩屌

同裴巴攬炒

呢張好得意

我一唔燈就即刻有油

韓文WEEK唔想翻...
但睇左個重點...
屌你老母又影左油HI既相,我想死,搵人殺左我啦屌

你仲好意思講

我睇唔明

琴日燈完走油

日日都要燈架

準備去拎popsicle sg

唔係你之前燈 宜家咪唔使咁辛苦

hi皮膚真係好白
白得有d跨張

自體發光

光管hi

我之前係話肥妹無friend無話要肥妹同油friend

冇fd又唔得
油fd又唔得

油居心叵測，唔好咁易信佢

燈到佢同其他mb friend!

今日仲有依條link

MUSIC FAIR 今日幾點做?

勁 唔知又落幾多廣告

等睇今年佢有冇上年咁勁先 上年miss哂佢d偉績

今日十點都好似有啲嘢做？咩電台？

睇返中字
問緊膠真點解唔揀權F做女朋友

之後又講

櫻一直對權F nice body念念不忘

190202 行程（北京時間）

‼ ️17:00 MUSIC FAIR
‼ ️20:30 JJANG！ KOREA

🔗暫無，看到補

*好言相勸第二次打歌來啦[兔子]
*JJANG！ KOREA是去日本Showcase的主持人的電台作客[兔子]

8點先啱

Shitao fam met Paru one day around Xmas.
Grandma gave the name.

Young Shitao actually wanted 'Tree' as the name. A fan thought it's fishing (Tsuri), but Miu said it's Tree, as in.. tree...🌲
but the whole fam STRONGLY opposed it.

將隻貓改名改做樹

比你見過真身 你都會記不了
btw 上星期3果集真係好好笑

櫻 izonechu 攬權F個樣

wow

我屌

大掃除
發現屋企真係好多麈

幾日前係到講1個都走唔甩
依家就真係一個都走唔甩

你屋企係深山入面 塵呢家野一定更嚴重喇

小心掃掃吓有蛇皮

唔係應該調返轉頭深山空氣好先少塵過市區咩

高樓大廈頂多天花板積塵
但村屋個d 好多污糟野會吹到入屋

你屋企多麈家常便飯啦，多油就話姐

痴線屋企好大

我有親戚住村 真係好污糟
入屋一定要著拖鞋

裴巴細個一定好開心
想像緊佢細細個成日係森林探險

細個係玩嗰啲遙控車
跟住跌咗落溪

美尾自拍成功

咩嚟

我旺財世界第一！

CEO

做咩姐

瘋了 全都瘋了

心口隻

係真唔係 奶粉有第三名

【nacer】由141位愛豆選出的2019最佳顏值，最佳身材男女愛豆TOP5

正 已save

熱到仆街

允兒真係痴線...
成班後生仔女入面仲可以上TOP

點改架

咸濕大叔表情

震波團唔出意外 雙雙超高票當選

點解我會諗起 turbo首黑貓

順圭中意嘅大波波

竟然有momo

好癲

無櫻 可以唔睇

女團身材華莎第一

女神級別

今日有咩

唔睇樣 華沙身材算Top

係班idol選出黎 唔入仲好

無啦 櫻顏我地知就得

係咪應該話係idol入面最高人氣嘅先啱 顏值排名嗰個

比例覺得佢上佢屎忽過大

可以咁講

Yoona就黎三章都砌低妹妹仔

佢ig既相仍然好屈

終於出呢張

你想學加埋我愛油B?

上水追po就見到又係nice body

No 係全部改做彩演唔同名

有冇大師要解密

又係佢？

第二 唔係第一？

PHOTOSHOP咋
改返D字就得

Ps改到gif架
真係未試過 今晚試試佢

點睇到係第二

係

採蜆彩演彩讌彩燕財演財衍

ps有frame timeline㗎

原來係2號咁解
果然係百變怪

一生妹新年一齊去食蜆

我擺左個psd檔係drive
->izone->塔諾作品

你試下改返d字就得

淨係改過圖 唔知連gif都改到

係第2彈
佢早兩日有張同一個地方既

可以呀 ，禾要收你嘅利是

哪有錢派 同埋都唔到我派

想收彩蛙利是

多謝你地先

呢個應該改d咩字?

你地幾時出黎
我要收利是

昨天大家的廚房的預告裡提到的“歐巴”其實是節目組自己加上去的字幕
[驚奇隊長]咲良本人是並沒有提到一句“歐巴”的
估計是第一集新的來賓會是男藝人吧（所以才刻意加的歐巴）
節目組挺好的 但希望不要再這樣亂加料引起誤導就更好了啦[作揖]
P.S推上有飯把“歐巴”塗掉改成“”歐尼了[跪了]

多謝

哇屌牛油

你字做橙色既理

都敏俊c仲當緊兵
請Irene啦

有冇聲？

大家可以去韓國cafe搵彩媽收利是

有冇方法可以傳遞呢個訊息畀廚房pd知

你都認咗佢做女啦
不用分那麼細

佢d字應該唔係FONT黎?

可唔可以整個我愛油b 油b愛我係咁loop既

一講利是個個上水

嘩呢個正

原本果個睇落似係雕刻字體

正呀喂

新post留名
幾日冇上水
有冇手足掛住小妹

找數未

唔好咁cs 啦

利是入面唔駛放錢 放讌b細個啲相就得

今日有冇聚會

last 1min係新野

可以同你有

好想食左本村巴

你係邊

In your heart

油狗本色演出

d字

音飯留名

呢排有咩節目睇
好似有好多嘢要睇 但一時又醒唔起

今日咪有個music fair同電台
利申: 今日唔得閒睇music fair

依啲？

奶B我愛你！！！

娜真呢

權b喵

一家四口，和樂融融

izone
比邊6個idol揀左想交往

BI

IKON除左慘慘忙內之外揀晒油B食左佢OK?

慘了 開始俾班仔鎖定

講真講出黎個d多數係煙幕
真個d唔會拎出黎講

但男女團頭幾名真係好多人追

[INFO] IZ*ONE to focus on Japan Debut Activities in February

IZ*ONE plans to stay in Japan for a while in order to complete various promotion schedules such as fansign, hand shake event etc.

hand shake?
waht

我係隻手

你係右手，我係左手

篇野又真係寫握手
條友唔識掛

如果早幾年男團身材一定有2pm成員

可能覺得拍手同握手無咩分別

身材竟然無權f

玉澤演

成隊都正

唔係鬥大

fansign都唔係6號個星期

AOI老板姐姐

安狗狗

奶背

我係佢隻手

痴線 多嘢睇到

瞓醒未 你係 隻手喎

二合為一？

澤演
Nichkhun
燦成

##any
ITZY 嘅Concept teaser己經2.2M
唔知去到出MV嘅時候會有幾多呢

預告左下次仲會有油

出喵個陣就係見到呢段即刻冇心機睇佢下面個韓文WEEK

唉屌....

油飯黎...

公海有呢個

十代日本妹妹

佢未必會肯特登幫你寄去第二到

屌,突破盲腸

肥hi

點解會有種海允脹咗嘅感覺

澤演

係喎上次個新飯未講佢本來鍾意油狗呢種係叫咩type

我睇左啲咩

佢路人炸 見到俾人追擊應該即刻走左

出下mk先

柳真呀

所以咪話攞碟嘅時候想一次過攞曬兩邊囉

開場就咁真係好咩

下 我地好好奇咁圍住佢問野姐

嚇親人囉

柳真好正

好蕊

真心好奇

鍾意柳真仲早過ione

利申 有睇mixnine

舞白銀秀

我都有睇

rich as fuck

rich

女top 9果班我都好ok

不過最ok都係撞車退賽既李秀珍

難得有真油飯入黎

一張娘娘一張奈子

仆街娘娘你又岩呀,蕊到

娘娘jeng呀

佢間公司真係好廢

favegirls話出話出
出左十世都唔出

人氣最勁最有話題嗰幾個走曬
得李秀珍頂住個巿

真係不要再說了

想念諸葛秀珍

望新圖頂住先

無

真係有肥油

屌你老母
蛙HI油...

hi

就嚟有兩樣係一定會出現喺hi喵
1。士多啤梨
2。油B

來啦

#IZONE[超話]##IZONE1029出道快樂##La_Vie_En_Rose3rdWin#
【韓網新聞】
通過Mnet《PRODUCE 48》誕生的女團IZ*ONE，正在度過忙碌的組合活動當中，馬上就要出道100天了。

IZ*ONE 二月份計劃在日本當地進行日本出道專輯宣傳活動和粉絲簽名會 握手會等日程安排。

湊巧的是日本出道單曲發售日是IZ*ONE出道100天紀念日，也是春節連休的最後一天，從各方面看這對成員來說是意義特別深的一天。

明明有狗公喺到點解仲要痴油B

睇唔到，等之後ts down落黎

hi係咪派士多啤梨比娜B
佢食緊嗰啲大到好似係之前hi喵嘅嗰啲

真係唔明 又會fd到不停合照

明顯全部有份

應該派晒比個個都食

感覺娜B自從出道比人玩個嘴仔之後，
就次次影相都係會扮鴨

好似nako派金啦咁
好彩士多啤梨都叫做健康啲

燈完之後好fd

你應該揾黃美絲隻揪

831

哇...家入個妝唔得wo

又由下掃上

我而家先睇到有 應該delay左？

唱歌啦

hi好可愛

兩顆寂寞的心走在一起

玩權咩

連新年都要831

今日讌好靚

權喵

我唔係睇b站

手字唔錯

Nako有won’t you kiss大頭

ig牙純同蛙

娘娘

真心咩
就咁用手指喺個mon寫都叫唔錯

係街乜都睇唔到

一齊等ts

1280x720
係咪最多都係咁

有冇咁快呀

720

我 去 左 練 習

睇住先啦,日本野要等下

乜依家新年都仲要練習?

定係music fair係咁
以前睇過一啲music fair好似係低清啲

依家放假唔練
返工邊有咁多時間練

今次幾好，走左好多油

+1

練習做飯？

IG咁耐都仲未出新嘅

interview

收聲啦油狗

一入去油主場 引到個男團係咁笑
仲要扮q

屌miss咗LIVE performance，一開就訪問油狗

我成日都覺得依個鏡好

應該唔係燈光影響
點解有個人好似特別白

一齊學英文字母

娜B個造型真係不得了

IG post

完咗第一part就到wont you kiss嗰句嘅時候好好笑
本身影緊嬰B
櫻喺下面彈咗出嚟直接遮曬

U is for..... V is for......

高馬尾

有狗make up

我無睇哂
睇左頭幾個

點解你會留意佢

今場個個既 look 都唔錯喎
彩演個馬尾同娜b個髮夾

你咁留意既

邊個嘅喵

肥妹

好彩有巴打整gif
馬尾蜆

CUT左幾個鐘意既鏡頭

好靚呀

最尾嗰張

佢咁講令我好奇係咪真係
但係好似唔係

真係好大
同一件衫更加明顯

元櫻

佢嗰啲根本唔係同一個level
冇得比

等左好耐都唔見 dc班仆街整讌gif

日語權F真係犯哂規

好似清d

真“宵夜的時候一定要問其他人。” mc“啊？問什麼？”
真“因為大家都很喜歡吃東西，如果自己一個人偷偷吃的話，會被生氣的”ww

呢個先係真TS，錄電視

真係好cute

唔知點解日本出呢D係慢D
韓國LIVE完左一陣就已經有

第二張潛力

日本破解煩啲?
定係又有時差

你想講咩

佢哋錄日本台 需要d時間搞掛

後面成堆食花生

講緊 呀

叫人地等一等個度真係好可愛

Chot...to... Mat...Te...

笑死

呢位巴打
請問有咩好潛呢
駛唔駛我同裴巴潛下你
睇下你有幾潛??

有咩搵我大家姐一生傾掂佢 我走先

唔介意開返個面談會同佢深入傾下佢想表達嘅意思

講咗就唔好驚人quote你

都係Nako好

我拎左娜B SG啦
點解可以咁正
謝謝裴巴

我都覺得好正
特別係黑毛嗰幾張

無睇到最後-d miss左

到底幾時先有返黑毛娜B

蛙隻手好可愛

恥笑

反而膠真日文幾好,可以對答到

頭先睇冇留意 依家再細心睇番牙純ig張相.............哇

牙純

不行了

又玩呢個

nako mail 格式
#1 朝早 早晨
#2打後 化妝完 今日要姦巴爹
#last 早抖

響起salewa CF BGM

charisma

190202 SEVENTEEN 雜誌 2019三月號

酷美表情讓人心動

只有成員才知道的珉週

「因為老實又穩重，所以很合得來。」（採源）
「能接受別人意見的態度，無論如何都想學習！」（惠元）
「在補妝時間裡也在表情練習的努力家。」（仁美）
「是個懂得體諒別人溫柔出色的孩子。」（恩妃）

————————————————————————

相信自己
享受很重要

金珉週

Q：誘人之處是？
A：臉上的酒窩。看上去有魅力的酒窩，很中意。

Q：“只有這個絕對不行！”的是什麼？
A：蟲子！很久很久以前，我看家的時候，遇到過蟑螂跑出來。我不得不用教科書拍打了…然後沒有撿起教科書。一邊哭一邊給媽媽打電話。 （笑）

Q：早晨起床後的第一件事情是？
A：一邊吃軟糖一邊揉小腿。非常喜歡軟糖，特別是麝香葡萄味的！

Q：地球的最後一天最想做什麼？
A：想要想重要的人傳達感謝的心情。平日里是害羞而且不能坦率表達的類型。最後的話想說出來！

Q：韓國推薦的地點是？
A：路邊攤！我最喜歡吃加了奶酪的烤雞肉串！

Q：講究的美容方法是？
A：保濕！因為是乾燥皮膚，所以花費時間讓化妝水滲透。放在手掌上→用力按壓，反复4～5次。

Q：給ST的留言！
A：重要的是相信自己，享受快樂。一起加油吧！

翻譯：十五

我諗起個廣告

讌咁札幾好睇

中間個張

Nako喵

佢唔數肥妹

又無視hi

日日寫喵都可以無視

又嬴

我忽然諗起，中間個張條黑色帶...

高質anti…

H

唔好放錯重點

你唔係特登擺到啲icon咁咩?

果R字差唔多睇唔到

係咪兩點？

3點

清純好似無鏡頭咁

好易整

射你

下個post係369

剛睇番youtube, 15秒真係好大

乜而家痴線到油b對波都討論

佢哋可能有機會上既新團綜

有冇人可以幫我call白車
望到都就死
牙純好尾機

請你放心地去
清純由旺財黎奶

櫻一個Channel
牛油一個Channel

你地去奶啦
好正

已經del左po

個pd返返去做？

唔係掛
雖然哥哥唔會講假
佢咁有經驗

咪再討論 對波啦

其實係咪有好多人唔鐘意hi ？

hi有咩野好黑

應該單純係唔鍾意

第4個賣晒

我想幫HI了

都好多人鐘意hi 個twi主話自己唔記得hi

搵唔到理由
咁勤力出喵學韓文
份人可愛又唔鍾意出風頭

數數下發現得11個

係第5個

我po個陣都無數過

數漏左
諗緊如果咁逐個賣晒既話 會唔會又係hi醬最後冇賣晒 咁真係好撚慘

肥hi咁可愛都黑佢

應該只係唔係好多人既主推姐 唔會專登黑掛

不要再說了

我有fd成日話佢好樣衰
我話唔係最靚但點都唔係樣衰呀
佢好決絕咁講 唔係 係樣衰

你個fd平時覺得咩女先叫左靚

你個fd一定天仙咁靚仔/女

講樣呢樣野 有我蜆係度都夠擋槍喇

權奈

0尊重唔需要多講

哇 自我犧牲

蜆係越睇越順眼

Diu

事實喎 呢d評論我睇唔少
但我愛蜆 蜆係我心目中係完美既
咁就夠

係 所以我都廢事同佢坳

讌係耐看型 唔係話眼前一亮 但越睇越靚
呢幾日睇返pd都係黑髮最正

麵包超人

有D人會覺得包包面係樣衰
我就唔覺得一定

其實只要越黎越發掘到佢既魅力
就會越睇越順眼

肥妹邊忽樣衰
定係你個friend係天仙level所以覺得世間冇人係靚

靚唔靚其實好主觀

我記得之前有人開post話蜆樣衰

邊個開既就唔講喇

講真 生得幾靚又點
每一年都唔少靚女係韓圈唔紅兼消失
講多無謂
撈得掂撈得長久先係贏家

我等緊佢變返深色髮色
顯面瘦

我問佢咁11個入面邊個靚
佢答我得中上樣，韓國除左白菜之外無乜邊個靚
我

男定女黎？
男既佢咪好難揀女朋友

佢J開咩

白菜？姐係邊個

你呢有d朋友真係辛苦你

老老實實, 見到佢成日都咁開心，望到佢係有總治癒嘅感覺
1000%舞台，idol room, 我睇得好開心

不服來辯

rv irene

岩呀 跟住佢hahahaha

irene 佢係三代女團最靚 韓國仲有好多都好靚

佢會答你
女朋友中上樣就得

但佢中上樣係kpop女團

佢就hi都話樣衰
祝佢搵到中上樣

如果櫻都叫中上樣

我覺得佢連下下樣都未必搵到

佢係好有錢 定 好厹格d人
標準會唔會高左d
ione係中上樣 跟住話搵女朋友中上樣就得

佢個中上樣 irene 咁樣

如果仁美叫樣衰既，應該好多人樂意搵個樣衰既老婆

irene係靚
Krystal係介乎中上同靚
佢第一次咁講之後我無同佢講野成個月

當佢搵唔到就會向現實低頭架啦

仲要分埋中上定靚 洗唔洗咁仔細

ig

我搵女朋友唔洗靚架，中上就得
好似izone既櫻花咁就ok

如果有人咁同我講
我會問佢訓撚醒未
再叫佢痾篤尿照下個樣

hi醬 拍vlive高清

車銀優咁講野 都可接受既

嚇親

你畫?

twitter見到

櫻花

我應該都要試下撈埋呢行

今年真係過肥年

富二代都得既
可惜其他人就慳返d喇
醒喇大佬

你個friend係中上男神？

我成日話佢係香港徐恩光
身高最似

飯巴好靚仔
好靚仔

［💡］2/5(火)よりiTunes、LINE MUSIC他主要配信サイトでIZ*ONE日本デビューシングル「好きと言わせたい」全収録曲の配信が決定しました🎧 ❣️
配信まであと3日✨ お楽しみに～😆✨

「好きと言わせたい」スペシャルサイト👉

#IZONE #아이즈원 #アイズワン
#好きと言わせたい

細個髮線已經咁高

如果係
我搵女朋友唔洗靚架，中上就得
好似CSL既飯巴咁就ok

咁呢?

搵女朋友用飯巴做指標
你食懵左
人地巴黎架嘛

徐恩光我男神

睇完彩源細個相
覺得髮線高未排到櫻

介紹你識？

咁你去溝左佢
維護世界和平既任務就交俾你

女朋友既樣正正常常咪算囉
老左點都唔靚 咁在乎做咩
最緊要相處融洽就得啦

代表Spoify, Kkbox全部收皮

即刻課8蚊apple music
聽到spotify有為止

飯巴係男神

等到下一單就有架啦好似係

咁廢既咩 spotify

I mean 真‧徐恩光
恩光見到HI可能狗衝咗啦

等下囉
除非封區姐

唔係廢，係Line Music買左個版權，除左apple,全部都唔播得

咁就冇啦

咁絕
咁睇嚟要等碟到 再經itune入？

呢下會唔會比到位人黑
右下係仁美

咁多人未send mail

有咩好黑

唔明
企位失誤?

同左邊比 唔齊

我嘅IRENE

油卡ready
Yuri Cards are on fire

係 企位失誤
係韓國預錄既話呢d位係咪就係要重錄既原因黎 因為都幾明顯下 成個形"咩"左

唔好屌佢啦

下次冇野就得啦

下下轉第二頁好煩

雙彩今日一張都無

呢度係日本

[FM NACK5] JJANG ! KOREA
講緊izone 不過唔知咩黎

原來有佢地聲 錄音既? live?

電台囉

我見你地冇人提過

無諗住追live

係咪都要用個外加軟件黎聽
利申: 唔諗住追live

等中字

權F又有笑料

已經完左

日文？

岩岩聽左陣
元英講野邊個打乞嚏

大直路

983

咁就完....講得勁少野

次數多就量少

黑毛娜B

聽唔清楚只係知又係權F

所以有冇人係用dodol桌面？

乜嘢係dodol

有韓星主題嘅桌面主題
又或者係apps制主題嘅桌面

詳情直接store睇下

完全唔打算收油

就係早幾日依個錄囉

算啦都係收下

哇嗰啲有theme嘅99%都係冇眼睇
從來都唔用
自己換下iconpack仲好
最多咪有啲未適配有啲un眼

呢個showcase bo

乜嗰啲launcher真係有人用㗎